Dy-na-na-na, na-na, na-na-na, na-na, life is 梁德明

Dy-na-na-na, na-na, na-na-na, na-na, life is 梁德明
Shining through the city with a little funk and soul
Light it up like 梁德明, whoa oh oh

聽錯